## 會議目的
召集專案所有相關設計師、開發者、主管參與會議，說明專案內容及主要功能，並討論時程、UI 設計方向、技術等問題

## 會議前須完成的項目
- 請見[流程圖](https://25sprout-project.fox.25sprout.com:10088/guidelines)

## 簡報內容
- 基本上可以使用與客戶 kick-off meeting 同一份簡報
    - sitemap 讓大家了解全站架構
    - 說明大功能及其重點
- 討論項目：列出目前需討論的問題


